大鑊了 冇收入但要找卡數 救救小毒毒

小弟理財不善搞成咁

借比你不是問題，你點保證你會還?

你想點救？

懷疑樓主誘使他人作不道德

依家都好 唔洗欠卡數

自貼是常識吧

去馬會賭啦 博一轉 你都冇野好輸啦

佢得番1毫8賭唔到wo

male or female